原來人性係可以醜惡到咁

對所有嘢都可以冇感情
就算係家人 都可以如此狠毒

咩事師兄

係呀 個個都想你仆街呀

家人不嬲都毒。背後做幾多野，你估撚到。

RIP

只可以講遇到好嘅屋企人 係靠運但都代表就算佢地係仆街 都唔代表自己係 唔關自己事

香港人係咁